唔知Christy 呢家變成點呢

契狗都消失咗了

\|/

正 好想同佢瘋狂做gym

我條女黎 大家俾返啲專重阿嫂唔好J ok?

越黎越靚

發夢啦你

我學校

東華三院架嘛！

認真16歲已經長腿大波樣靚

去左台灣讀書

Yes我同佢堅守左好耐 佢仲係處黎

真係好撚正
好想識佢

好撚大波

唉，無錢一世都無呢啲

比之後柒咗俗咗
btw我屌

都唔係ge
但真係好難

同經理人開房果個？

日日俾我屌緊

冇可能